有冇人j開蘇韻姿

樣靚 瘦底 大波

好濃妝，不了

好撚正

睇愛回家都係為左佢

唔係有人話佢假波咩

好正 好似一個fd
個妝又有少少似淫kay

最尾嗰張啲粉多過KFC炸雞

假波

正到癲

麻撚麻咋喎清

我鍾意iris多啲
不停loop佢啲戲

中環zara見過真人，真人無上鏡咁靚，普通d

睇落冇電視咁矮

愛回家個造型正好多

書蟲三姨射到佢成面
精
蟲

3e

波已假

最經典